有冇人知何潔明（小明）個bb去左邊？

已經幾個月無po過佢個bb同老公
係咪離左婚？